去邊換台幣

打算下星期去3日2夜，每日HKD$1000
去到先換定香港唱定先比較好?
香港同台灣又搵邊幾間好?

台灣機場

通常落地係機場換

果邊櫃員機㩒錢最抵我覺得

櫃員機直接拎最抵屌

個邊讀書

海外提款
去到先拎，其實最抵